揀University of Liverpool 定Nottingham 既Foundation 好？

🙂🙂

Nottingham 個名應該好過liverpool

勁多大陸人

邊度都係架啦